葵芳強記個老闆你咪撚咁仆街啦

屌你老母，自己食煙嘅但走去叫啲控煙辦捉鳩人食煙

你無唔無恥啲呀？！

仲有啊你啲燒賣好撚難食啊！

咁撚賤㗎咩

其身不正

無詳情好難評論wor

有關係架咩

好耐無食呢間野，以前就好味，對上嗰次幾年前已經狗也不屌

🚬( ´▽｀)

食左廿幾年

D牛肉球好食喎！

啲食物會唔會有煙混左入去?

有冇詳情?

黃到咁 照幫襯

見過烚野條友喺舖入面坐喺度食煙

黃㗎咩？

自己睇佢fb

樓主5毛分化 拉

發生咩事？

個阿叔唔撚戴罩係度篤魚蛋